今日開咁多記招...在下有小小建議

連日黎不停開記招
聽d高官舞撚晒龍舞撚晒獅咁，
建議以後佢地開記招時使用測謊機
一個記招講咁多大話
電撚到班柒頭on99咁

測謊機藉著量度和記錄血壓、脈搏、呼吸和皮膚導電反應等由交感神經引起的生理反應，來判斷正在回答問題的受測者是否說謊。由於此類生理反應是不由自主地產生的，說謊而引起此類生理反應的變化被認為能透露出受測者是否說謊。

wikipedia

push

自pish